已報名區選 城市花園仇栩欣街站遇襲 施襲男：打你咪打你囉

8.11 時曾遭防暴警察粗暴對待及拘捕的城市花園社區主任仇栩欣，今晚於炮台山擺街站時遇襲，一男一女接過其傳單後隨即撕毀及丟在地上，仇兩次被男子用手襲擊頭部，施襲者更揚言：「打你咪打你囉」，當仇栩欣指已將過程拍下，施襲男子再稱：「下次會戴埋口罩再嚟打你！」仇栩欣在 fb 專頁稱，事後感到頭暈及作嘔，在街坊協助收拾街站後到醫院求醫。

仇栩欣今晚於炮台山擺街站，其後在 fb 專頁上載遇襲片段。仇栩欣指，有一男一女接過傳單後，先撕爛挑釁，其後拋碎紙落地，仇嘗試制止時，男子突然發難撲前，並用手揮舞攻擊，仇追前理論時，男子揚言：「打你咪打你囉！」其後再次用手施襲，仇栩欣尖叫。
當仇栩欣指已將過程拍下，施襲男子再警告：「下次會戴埋口罩再嚟打你」。仇栩欣稱事後感到頭暈及作嘔，在街坊協助收拾街站後到醫院求醫。

收到 佢好快會問自己問題會俾人打

收到 佢好快會問自己點解會俾人打

你仲有下次先講啦仆街

屌

打靚女
仆街

返支啦兩條冚家剷

樣貌清楚既

CLS